全港市民罷交稅 有無得諗

唔找grant loan 呢？

依啲9屎野社民連好似好耐之前諗過啦

Push

下 邊有人還架

香港無人敢罷交稅，但幾年前有人話自己經常失憶，交少左$10，令稅局做多好多野，仲話好抱歉。

佢仲話好彩自己係交少唔係交多，否則要人退票仲麻煩

應該無乜效

交得多果班點會同你癲，如果我每年交七皮稅，佢罰我三倍要交21萬，你幫我出咩交得少果班唔交，效果根本就係零，結論根本無可能做到

無
咁撚難

稅局有權響你戶口直接扣